［Switch] 動森新手上路 求教

啱啱下載隻game, 有冇咩稀有物品？

想要咩稀有物品?